歷史證實，淨係識抄人永遠冇出頭天

溫超 ： 扮周星馳
張振朗：扮Chi Lam
馮文樂：扮四大天王
中國：乜都抄人

全部都冇出頭

原創性真係好重要

抄人成功例子：google

淘寶

APPLE算唔算

連登出咗頭

Ios抄邊個？

靠土共照住佢先有今日

屌米
shamesung

神抄之塔

陳易希

連尼狗係賊
係高登做得唔好令到d人流失

問心個句 成個app都係連仔自己寫 如果當年高登寫得出 就唔會係今日咁

facebook

Iphone

恒管

抄登

連仔做到高登做唔到嘅野都比人當抄

無人記得plus仔了

成件事好曼德拉效應

李思捷

王祖藍算唔算？佢之前係靠扮人出位，但係而家喺大陸紅到痴線

神魔發撚晒達唔講

抄
即係想用最少努力得到最大效果
即係又懶但又想發達的契弟心理
文化大革命將某種人的道德文化完全根除

Microsoft?

句野由連登仔把口講出黎特別有說服力

miniso

連登抄出出頭天

Plus仔在心中

抄都唔識就死撚緊

連登點解可以用高登icon?

佢係扮人出位先
但係無可否認佢歌藝演技口才相對而家娛樂圈算係唔錯

但係瀨共就

連登呢？

張振朗已經算出咗頭啦
由二打六變到大台二線演員
唔通下下變國際巨星先叫出頭咩

係囉唔知點解

但係黃種賤畜地區依班人先上到位
因為有班更賤嘅蟻民支持

一個二個宜家喺度話連登抄
係咪唔記得當時發生咩事？
定係發生既時候 你地仲未入會

就算無出頭 成就都好過一般人

淘寶
支付寶
QQ
微信
百度
微博

全部抄美國
自己睇人地市值幾多而家
btw香港人笑人冇原創性其實都係笑話一則

共產黨幫手姐，唔比外資玩，有得選擇用百度唔用google?唔係政府決策邊會咁大市值

連登一出黎既時候就俾人話係抄登啦
係咪唔記得當時發生咩事？
定係發生既時候 你仲未出世

樂於使用一個抄襲而成嘅手機app

吊梨高登app事件果陣禾地00後仲讀緊中一

咁都唔撚係抄 ？

方丈當年唔知痴左邊條根,兵馬未齊糧草未豐就開人波
又唔諗下官方app當年廢到爆,有道德高地都冇用
白白送走D客

連登咁都唔叫抄咁同中國無印單野有咩分別

成班護主犬

當年plus仔比早洩ban 所以同連狗合作 所以邊度有抄？

邊撚個係溫超

抄登狗好意思講呢句

零成本制作

唔係iOS，係初代Macintosh抄Xerox，但歷史證明咗係Xerox走寶，捉到鹿唔識脫角

係架, 呢D成功係真係因為中國封鎖先有
但係成個生態出哂來, D人唔會唔用
就算今日GOOGLE比得人用番, D人好多都係用百度

等於係HK, TG幾好用, D人都係用whatsapp, 出個死人sticker 功能, 其他傾計APP一撚早有, D人開心到爆哂POST, 個個討論, 慢成個世界4-5年咁

同理

愛迪生

羅志祥咪成功例子

所以高登新app咪抄到同連登一樣
連admin名黃色咁都要抄
連狗出完全封鎖佢又跟住出

秒殺

英文啲生詞咪又係左抄右抄

到底有幾多人連標題都冇認真睇過
講緊淨係識抄唔撚掂
成班就叻唔切衝出黎舉例話有成功例子
又唔睇下自己舉個啲例有冇改進過原本個樣野
淨係抄之所以死係因為永遠都超越唔到原版
你舉啲抄完會改進既例子根本就講緊另一件事

apple 起家唔係靠ios架
佢起家果樣野咪又係靠抄

終於有人明

連登唔計

咁膠登呢？

呢個係偷嘢唔係抄

得返農民順民

我抗議，佢抄我呀！
比賽係咁架啦！好似游水跑步咁，又咪係你做乜佢做乜，有乜好抗議呀，抗議無效

馮文樂係業餘, 純粹去一叮比賽
駛咩要出頭

其實係好無恥，愈獎勵呢種心態愈助長左，個世界就會愈黎愈唔尊重原創

你仲覺得唔抄係好萌塞，就知你係幾咁無恥

唔知以為HKG+係早洩嘅

講抄都係膠登先叫抄啦

好柒
高登打手真係好似佢老細咁廢

本來高登就無咩所謂原創成份
就算最紅的腦魔都唔係高登自行創作

獨市壟斷市場先生存到叫乜成功，政府瘋狂開路俾配套措施？淘寶一世逃唔出中國

抄登仔

D人以為hkg+個ui係高登官方

上一個官方app就真係抄plus啦

抄登，邊個抄邊個都未知

可樂？百事？
算唔算

你仲覺得唔抄係好萌塞???

邊句??
我笑鳩緊香港人都係少原創同埋抄人咋其實都

日本以前咪又係靠抄出頭

唔係嘛。真係有人豬得咁交關

仲有冇人用膠登

如果唔係一早被EBAY AMAZON食左

淨係個簡單介面高登就無啦，屌你高登個程式咪又係拎人地屌。
最無創意就係高登，有創意既只係登民。

Android
Windows

係大陸你只要抄/扮外面D野勁你都有機會出頭啦，不過有入無出咋嘛

日本係靠二創，佢真係抄佢就唔會出頭只會一世係美國工廠

反而想知抄人都成功知秘訣係咩?

不斷燒錢燒到大衆習慣去消費/使用??

Good artists copy, great artists steal

用全部都係演員例子去論證中國嘅各方面
鳩up都up好啲

幾無知先會覺得連狗用hkg+既界面同code就唔算抄高登，hkg+唔使廢joe授權咩

連登邊係抄高登呀
都唔見以前高登d高質post係連登度出現

港版av

抄到一成不變咪冇出頭囉
抄得黎自己識改良埋咪成功囉

Google 抄邊個

神抄

咪就係不嬲都授權 無啦啦屎忽痕一獲撓起人 抵撚死

韋拿：抄陳七

Kobe:抄MJ 五個冠軍

睇你定義啦 如果換湯不換藥唔算抄既 咁google都無野既 咁計既話wechat都唔係抄
btw第一個browser係netscape

microsoft抄apple抄撚到出左個全球首富添啦

抄都有分層次

你講既Google 定義係咩先
browser 定係searching engine

browser 果個叫做 google chrome
Google 本身係search engine 黎，我一路以為你講緊呢樣

btw 世界第一個browser 係sir Tim berners Lee 寫既worldwideweb， 後黎改左名叫nexus

咁google係首個search engine?

支那4大發明：造紙術、火藥、指南針、印刷術

但全部比外國佬改良再發揚光大

牙joe話plus 太快扯爆佢server
搞到網頁版好慢所以唔再同佢合作

不過聽講冇左plus之後個server一樣慢

而家就會快嘅，因為冇人上

多得腥講人、大陸人啫

鵲巢鳩佔

第一個抄既人會成功
但之後再抄第一個抄既個班人就衰緊

其實連仔都係照copy hkg+

連仔都未去到照抄當自己呀
自己本身都有寫lihk
連登仲好似係佢地幾個合力寫出黎
合伙人都算抄？

利伸 可能記錯

中國人的民族精神

但馮文樂模仿技巧真係好犀利

Lihk係android，hkg+係ios，連登一出得ios版，原來連登係用lihk啲android code寫出黎

人地自願合作
比你講到好似蝗國咁學完技術再偷黎用

富士康本身有apple授權整iphone，如果apple唔授權佢繼續整iphone，富士康就將自己整iphone既技術比左其他人再改良左整左部埃phone出黎賣，仲要部埃phone整出黎啲功能外型仲好過iphone，喺連登仔眼中都會變左apple自己不思進取，埃phone同富士康自願合作，埃phone會唔會抄部廢過自己既手機呀，同蝗國學完技術偷黎用唔同

日本車

鵲（高登）巢鳩（連登）佔

強盜也

乜鳩呀，plus仔係連登股東嚟